[突發] 立法會議員張華峰女兒 半山地利根德里墮斃

立法會議員張華峰女兒 半山地利根德里墮斃

半山地利根德里世紀大廈女子墮樓亡。今日(26日)下午1時44分，上址一名保安人員突然聽聞巨響，循聲查看，發現一名女子昏迷倒臥於花槽位置，懷疑她從高處墮下，於是報警求助。救援人員接報到場，證實女子已當場死亡，毋須送院。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查後相信死者為立法會議員張華峰的其中一名女兒(22歲)，事件沒有可疑，惟死因有待驗屍後確定。張華峰回應表示，女兒患躁鬱症，有看醫生，已超過兩年。

事件無可疑

深紅

公職

全國政協委員、香港證券學會會長、香港中華總商會選任會董、中華海外聯誼會理事、香港友好協進會董事、廣東省工商聯合會常務委員、香港立法會議員、香港福建社團聯會永遠名譽會長，以及監警會副主席。

暗殺？

check返佢係爆麥美娟爆粗鬧林病果條友，唔知係唔係有人報復

事件沒有可疑，
22歲，會唔會係手足，但因為反送中，比老豆同Popo夾埋

恭喜恭喜

無可疑呀

藍絲連自己個女都唔放過?

在將軍澳停車場墮樓重傷的科技大學學生周梓樂延至今日（8日）不治，終年22歲。民主派立法會議員下午在立法會內會開始時站內默哀，原已到場的金融服務界張華峰離席，建制派在默哀後才進入會議室

佢個女都係22歲

mon po嘅五毛
麻煩同你地上司講聲

我地唔識立法會班垃圾嘅仔女
唔會有感覺架
下次搵個我地識嘅、話題性強d嘅
先有可能民意逆轉架

唔該

抑鬱症
死因冇可疑

監警會副主席張華峰﹕速龍小隊處理衝突不必展示編號 「點解要畀你投訴我行為是否過分？」